long d左4年 分左手

明明最後一年就可以修成正果

一句淡左 唔再愛我

覺得段感情變左屋企人

就要分手

其實你玩夠未

我咁多年 我都係咁愛你

你同我講 我既地位比你班新朋友仲低

但我永遠都放你係第一位

你知道個問題出左係自己度

你好自私

long d 真係好辛苦，你忍到4年，勁👍

有d野淡左就淡左架啦 可能佢唔夠定性又唔夠愛你 又可能佢覺得分手對雙方都會好d 唔想一拖再拖呢

舊時晚晚keep住facetime 等佢番完學

long d緊
而家先4個月
要捱4年

我相信淡左 係因為我唔係佢身邊
我有信心 見到真人我會追到佢

之前好多人同我講

一開頭無問題架

但最後一年通常散

我信了

好驚

你好勁

唔好對女人太好

唔識珍惜

唔好太放任 相信女人

唔係就好似風箏咁

越吹越遠

會唔會睇得自己太高

你long d 過未？

你明唔明見到真人同電話見果種分別？

係咪要long d過先可以講？

但係其實一路以嚟我都覺得佢對我嘅愛多過我對佢嘅愛

Long d左3年半 都係經不起考驗

所以你唔明

無見半年 一見面果種感動 開心

終於可以摸下佢頭 攬下 錫下佢

個感覺好夢幻

我同ex 都係long d, 無兩年就分咗手。
我哋喺電話分嘅，真係易好多……起碼唔會見到面心軟

咁如果係一齊4年分手1年之後再一齊返之後再分手 咁會唔會明

係咪最後一年

己經慣左見唔到對方
無咁傷心掛。。

係

點解再分？？

明白 我都係咁

總結 女人未玩夠

唔識珍惜果種細水長流既愛

Long d兩年幾仲keep到
情緒狀態唔穩定
就好易閙架
始終唔可以話見就見
比唔到溫暖對方

佢咁對你一齊返都唔會長